2018世界盃最膠龍門選舉 邉個最膠？

A.卡巴尼路
B.迪基亞
C.紐亞